[哲學台] 如果人喺瞓覺嗰下死，咁生命喺幾時結束咗？

瞓瞓下覺死，無任何痛楚，就好似瞓咗一樣
咁到係瞓著嗰刻，我地既失去生命，定係真係斷氣嗰時？

其實好多人一出世已經死咗。

sorry what 7 you say

你第一個命題如果成立既話我地咪每日都死八個鐘？

斷氣個時，係生理上死亡
你訓着冇意識唔代表你死左
你個腦可能仲活動緊

如果你計精神上死亡
咁香港好多番緊工番緊學嘅人都已經死左
日日行屍走肉咁生存

1999

根本人類就活在無限月讀之中